林一鳴博士正式轉呔，投資物業不是良好選擇，「買樓收租得個兩厘真係好少」

作為所謂嘅物業投資專家
永遠只會睇好樓市
日日喺度鳩噏

但今日他終於清醒了

終於明白了

終於醒覺了

佢於今集CC TVb 「樓計專家」
親口承認投資物業係不值得

佢今日早餐食完豆沙包之後
正式同傳媒講
「買樓收租得個兩厘真係好少」

但係之前比佢水左d人
借三十年按揭
只有聽日早啲起身返工
繼續做樓奴
咁就一世搭地鐵
一生一半人工唔知供咗d乜

記住買樓是長遠投資

唔好再聽KOL
9up
佢發表言論唔使負責任

但你成副身家擺落去
要諗吓下一步
你有冇錢供樓

佢轉頭allin落去又會話你知?
大把人口不對心

專家食屎喇.jpg

要召喚埋唔買樓買5號仔篇潮文

佢依家叫人買外國樓賺仲多

反手入貨
入夠貨就出番黎唱好fat fat

紀惠集團行政總裁湯文亮早前售出觀塘工廈套現約8,500萬元，並於滙豐（005）跌穿40元時購入216.5萬股。他向本報書面解釋：「買入滙豐貪其大手買賣容易，易於套現，暫無打算買其他銀行股。」至於股價走勢，他指要賣的人已經沽貨，短期股價應該企穩；中期方面，當香港解封，國內人會到香港買股票，估計屆時有不俗升幅。

他指取消派息不是由滙豐做主動，「估計有英國銀行不能派息，所以英國監管機構才要求全部英倫銀行不派息。」他又認為疫情環球大爆發，這兩、三年不能符合《巴三》（資本比率）情有可原，「監管機構可能太過嚴謹。」

就住淨息差收窄壓力以及壞賬的影響，湯文亮指「不單止滙豐要面對，所有銀行都要面對，淨息差收窄已經很多年，點解今年才要面對？」至於壞賬，他認為在全球量化寬鬆下，壞賬亦不算問題。

2020-4-20apple daily

博士又燈中

剩係匯豐都輸緊20%

真心羨慕輸極都仲有咁多

林一鳴轉軚？

要有個好家姐
幾廢都無問題

佢不嬲都話剛性需求

係香港 買樓同租樓 只係食1舊屎同2舊屎分別

好多樓市磚家同KOL都轉左態，蔡金強都話跌

d用字勁有香討個必勝大師個feel